它們的等級為IP68，可以舒適地戴在游泳帽下，並且一次可以在2米深的水中潛水兩個小時。 最佳骨傳導耳機的聲音和安全|Tony Ware | 2021年8月23日|大眾科學 
 此外，考慮跳到一個鹹水的地上游泳池，進行一次更自然、更舒緩的游泳。 最好的地上泳池:在你的後院有一個水花|Irena Collaku | 2021年8月12日|大眾科學 
 這裡是山地自行車和越野跑的最佳地形，沿途有安靜的海灘，適合獨自游泳。 世界上最好的25個秋季旅行|jversteegh | 2021年8月9日|Outside Online 
 當你塗完防曬霜後去海里游泳，或在一天結束時洗澡，一些會從你的身體上被洗掉，最終流入水道。 幾乎每個醫生都推薦防曬霜。 那麼，為什麼我們對它的安全性瞭解不多呢? 傑米·杜charme, 2021年8月2日 
 無論如何，她必須把損失沖掉，重新準備接下來的一英里長的游泳。 凱蒂·雷德基的不可思議的奧運遺產|愛麗絲公園/東京| 2021年7月31日|時間 
 瓊斯是《成人游泳》中另一部受人喜愛但頗有爭議的動畫系列《荒野》的資深演員。 “黑色炸藥”呈現警察暴行:音樂劇|立體聲威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 Adult Swim播出了《尋找奇蹟俠》(In Search of Miracle Man)，這是《太多廚師》(Too Many Cooks)的續篇。 有更多的“太多的廚師”，第一個發燒的夢想來自|凱文法倫| 2014年11月11日|每日野獸 
 不管怎樣，他冒著雨走到海邊，遊了很長一段泳。 科爾姆·託賓描述他安靜的傑作“諾拉·韋伯斯特”的創作|珍妮·雅布洛夫| 2014年11月3日|每日野獸 
 她的失敗來了，因為有一瞬間她忘記了在鯊魚池裡游泳，你必須表現得像鯊魚一樣。 “家庭主婦大亨”挑戰“廣告狂人”紐約房地產市場，並贏得了Vicky Ward | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 我父親過去常在這些噴泉裡游泳，以降溫降溫，並逗我母親發笑。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 不過，你知道嗎，我有個主意，晚飯前去海邊好好洗個澡，甚至遊個泳。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她感到船帆在她周圍拍打著，但她仍然決心要達到她的目標，即使她不得不游出去。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 游到護城河邊，爬出來，站起來，自然是他的第一個念頭。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他鬆開了抓牆的手，開始慢慢地向東邊的角度游去。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 所以，當他們看到陸地很近的時候，他們所做的只是跳下水，向陸地游去! 《育兒室》1873年1月第十三卷 |各種